點先做到靚既露齒笑

個面型嘴型柒係咪收得皮

要靚

個口要夠大露到啲牙，啲牙要齊
最好淨係露上排，但唔好露牙肉

波要夠大,腰要夠瘦

咁我應該係個口唔夠大
要勁勉強笑到上唇勁薄先露到上排牙

布笑 露黑齒